有無巴絲去過摩周湖？

想問札幌點去
即日來回

點即日 去黎做咩 摩周好遠喎最近都要阿寒/釧路/北見轉車

去睇下個湖然後走
即日係咪無可能？ 唔搭飛機既話

札幌去釧路有無早班快速jr 我剩係搵到特急 仲要11點開

買左jr pass好似用唔係好著

屌原來特急都得
自膠

好想知樓主點解要咁堅持 一來一回無左一日都要去

去過
不過揸車去嘅 即日來回太趕啦

淨係搭鐵札幌/釧路來回都8個鐘啦頂
貪得意咩

仲有釧路之後嘅行程點駁?
hey taxi呀?

最早既Super Ozora 0700札幌開，去到釧路剛剛1100
最後一班Super Ozora 1900釧路開，返到札幌2258

唔該曬樓上巴打提供既路線
改左行程啦 應該去到坐一晚等睇日出 第二日搭最早個班車返sapporo

覺得點

釧路之後有網走個條jr線上去
搭長途車當睇景

嗰條線？
太陽落咗山都唔知有冇車嚟

我睇左個時刻表 應該11點到釧路 等到2點就有車到 麻煩位係唔知點從個最近既車站行過去摩周湖

釧網本線疏車到仆係度...........
全日來回釧路網走得十班車，坐足全程三個半鐘有多

摩周站有巴士上去，一日兩班

係啊 因為條19線 搞到即日來回唔到

趕唔切啊巴打

我3點先到個頭

你自己都畀到答案自己啦

所以想搵方法行路過去 好似7、9k 如果有路應該得

痴撚線。

咁幫你唔到，或者的士

或者行路，google map話有10公里，行兩個半鐘左右

sorry

係啊 宜家搵緊路

畀你行到上去有點？
真係行完10km上山嘅路影相打完咭就落返山?

仲有摩周返到札幌嘅車最遲1723開
即係得兩個鐘時間要做曬所有嘢
麥理浩time trial咩

你都係上展望台姐？
都係行道道52號，大上斜

所以係上面坐返晚 第二朝先返黎囉

thx 巴

就算佢住釧路一晚，個邊好早就天黑，夜媽媽行荒山野嶺……

冬天呢次向釧路站坐觀光巴遊道東三湖。

秋天呢次就向阿寒湖坐觀光的去川湯溫泉順道遊道東三湖。

你去露營？

類似啦 無辦法之中既辦法

冰天雪地好正

重要一碌街燈都冇

睇住凍死，同埋唔知有無野生動物

巴打知唔知個頭6月份天氣點

點解唔係釧路住一晚

係咪成日都好凍下？

上山條路基本上死向路邊真係冇人知，路上除左有鹿孤狸之外仲有熊出沒，我都唔知樓主玩乜，一係樓主你索性向川湯溫泉住返晚，當地旅館有 local tour 夜晚上摩周湖觀星。

落返去段路先係野

咁激 屌 又要改行程

佢可能玩人在野

btw觀星

冇錯，我上次試過 join 觀星團夜晚坐車上摩周湖沿途係一盞路燈都冇，上到湖只係得返月光既光外基本上乜光都冇，條戇鳩仲話想係上面留一晚我諗佢應該先驗下腦。

巴打有無旅館有tour既推薦？

我知錯啦巴打

再唔係咪札幌搭夜巴去釧路囉
住宿都慳番

觀星係其次，夜觀摩周湖先係我杯茶，當晚係正月不利觀星，但月光將整個湖面照成一遍銀色可以見到真係不往此生。